今日係街見到條友 好靚仔

睇真啲 原來只係塊鏡

Is

圖

想扑你

伯母：不孝子